### Vintoo

# Vintoo Live DVD from Gentoo  


+ src_kernel

+ scripts install

+ dhcp ip and sshd enable

+ local and network install

=======

Access

user:		gentoo 

password:	gentoo


user:		root

password:	GentooX


===================

# В случае с Proxmox 

Рекомендую ставить в конфигурации SATA контроллер и E1000 для нормальной работы сети и дисков.


